返大陸拜年飲茶，個親戚話識同神仙溝通

一邊飲茶傾計，一邊自言自語同班神仙溝通緊
又留個位話比佢地坐
冇啦啦一下"唔！" 好似回應緊啲神仙咁
仲要成日想同我講野，我淨係識應"嗯" "哦" "係呀係呀"
依家連望向佢果邊都唔敢，好怕有眼神接，想離開可以點做

利申：唔撚係林鄭

我就叫神仙B,你識唔識我？

我好想試下同你個親戚飲茶

咁神仙計唔計茶位錢好

rip

RIP...

Rip